是日午餐 餓撚請入。。。

隻鳳爪好唔配

啲指甲勁長

咩來嫁....車仔麵唔似車仔麵
成碗野 有齊早餐 午餐 晚餐嘅餸
豬腸咁白 唔入味喎

樓上嗰兜咩黎

乜撚野事

咩麵底

冬蔭功麵

太安樓開左間天仁

車仔麵一定要有
蘿蔔 雞翼 豬紅

正

好似好正
有冇豬腸

五餸車仔麵囉
我揀啲餸特別啫

乜撚野

烏冬

咁鬼遠
同埋我好少飲

我食肉獸嚟架

女人先食烏冬

Wyman sick ball

有呀白色嗰啲咪係

我hehe嚟架所以都食烏冬

好不安今次